「矛盾大對決」扎鐵哥哥VS狗屋電閘

朋友係外國養狗
本來好地地有個電閘放便佢放狗
點知啲狗醒左 操到行晒走出黎咬人
唔知用扎鐵果啲鐵線扎住個閘啲鐵bar 會唔會實用過求其搵啲大件野頂住隻門呢
好驚佢地特然走出黎咬人

自推5下

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

4

3

2

1

+ ab膠

Up

扎多幾條應該好實

等佢地想出黎先知出唔到街 等佢地谷鬼氣

又唔明顯 又快手 狗弱視應該睇唔到

有料

大家入黎 brainstorm下

我朋友好驚啲狗一沖出黎就咬人

推多下